7月頭 墨西哥古巴遊，有無巴絲係個頭！

黎緊請左假去墨西哥加古巴，唔知會唔會有人咁岩都係個到呢
pm/ tg jjson133 交換下情報

推 到時候有機會都會live住獨遊

連登仔唔好呢d地方

推

x2
但響度吹水算

可以阿 可以交換情報
巴打去幾日

10日度
但都留響墨西哥，集中睇瑪雅遺址同食好西

pish

去過

去得都唔憂米 人生贏家

請假有限
3 日 cancun 4 日Havana

我5日cancun, 4日mexico city
Havana有朋友叫我去，cut少d cancun
但唔鍾意太chur

去個旅行都係一萬幾千姐

我本身係mex city + Havana
但睇完之後發現Cancun 岩我玩多d
所以另外加左張機票mex <-> cun

原本5000 飛mex加hav
加埋內陸依加共6200 cun + hav
仲要辛苦自己係mex轉機

其實你check下mexico city物價
係平過曼谷同台北
貴張機票又可以睇瑪雅野，點解唔去

點解咁樣plan

分享下唔該

想月尾去古巴 5-7日咁上下 city去city難唔難 定係 join day tour好啲?
想去Havana Varadero Santa Clara Trinidad